【警世】各位新晉議員唔該同我睇咗佢！

話咁快，你哋已經做咗4個月議員。
時間過得好快，希望你哋可以繼續堅持，日日都見人！

唔好俾少數派4年後得逞！

2023年香港都唔知變成點